美國確診人數超過四百萬

最終死亡人數會係美國人口幾多%?

<=7%

睇錯
應該係~0.2%

是旦啦
納指衝萬2就ok

咁樣感染會唔會最終感染一兩億人？

人數只會越來越多

死亡率都有2.X%

4千萬先再開POST

4億咪都只係一個數字,大家嘩完咪算,最緊要自己唔洗死

二戰死傷幾十萬 依家成四百幾萬人中招 死左成14萬
呢個仇美國人要記到底

所以對比起香港, 都明點解香港人會唔驚........班藍絲廢老一講到疫情, 就話人地都幾百萬人中啦

美國就算啦 一堆無病徵既